求救 唔小心send錯sticker

頭先個男仔同我表白果陣 我唔小心send咗我地係好朋友嘅sticker比佢 依家可以點做

即刻del 左佢囉

佢已讀咗我 點算好

打比佢

佢會唔會覺得我玩緊佢
依家佢藍剔咗我冇再上線

即刻同佢講我哋上床

求救 唔小心send錯sticker

Copy比佢睇

Gay少陣啦

認真求解決方法的

咁認真你對佢係點先？

如果你係鍾意佢嘅咁咪直接同佢講話一齊囉